5號仔一定升

cc台踏5號仔，連燈邏輯一定升